抗疫同時不要忘記抗爭

我知道依加人心惶惶 支國搞到啲毒周圍爆 但我見到個熱門有9成都係講緊呢個病。冇問題既 但我想有個行動post佔一小熱門位置 各手足幫推

1

2

3

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

Push

4

5

6

7

8

9

10

推番香港post la 武漢關人撚事

手足我知大家都好擔心個病 但幫我手推推 佔一小個熱門位

呢次抗疫可拉攏淺藍絲
政府無能
佢地支持既政府
送份大禮比佢地

幫我推

推